[
    {
        "ramal": 102,
        "nome": "Edmilson",
        "funcao": "Prefeito",
        "departamento": "Gabinete",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 103,
        "nome": "Renatinho",
        "funcao": "Assessor",
        "departamento": "Gabinete",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 104,
        "nome": "Toninho",
        "funcao": "Secret\u00e1rio Adm Geral",
        "departamento": "Gabinete",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 105,
        "nome": "Mara",
        "funcao": "Assessora",
        "departamento": "Gabinete",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 110,
        "nome": "Cleber",
        "funcao": "Diretor TI",
        "departamento": "TI",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 111,
        "nome": "Valter",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "TI",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 112,
        "nome": "Matheus",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "TI",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 115,
        "nome": "Marcio\/Paula",
        "funcao": "Advogados",
        "departamento": "Jur\u00eddico",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 116,
        "nome": "Jos\u00e9 Augusto",
        "funcao": "Advogado",
        "departamento": "Jur\u00eddico",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 120,
        "nome": "Andressa",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Recursos Humanos",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 121,
        "nome": "Aline",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Recursos Humanos",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 122,
        "nome": "Anselmo",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Recursos Humanos",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 125,
        "nome": "Valdemir",
        "funcao": "Cont. Interno",
        "departamento": "Cont. Interno",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 130,
        "nome": "Imprensa",
        "funcao": "Imprensa",
        "departamento": "Gabinete",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 145,
        "nome": "Cozinha",
        "funcao": "Daiane\/Silvana",
        "departamento": "Adm. Geral",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 201,
        "nome": "Sa\u00fade",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 202,
        "nome": "Lucas",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 203,
        "nome": "Mariely",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 204,
        "nome": "Leuktembergg",
        "funcao": "Secret\u00e1rio de Sa\u00fade",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 205,
        "nome": "Camila",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 206,
        "nome": "Fabiana",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 207,
        "nome": "Luciana",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 208,
        "nome": "Lourdes",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 212,
        "nome": "Regiane",
        "funcao": "Ouvidoria",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 213,
        "nome": "Sa\u00fade",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 214,
        "nome": "Giselle\/Elisangela",
        "funcao": "Farm\u00e1cia",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 220,
        "nome": "Agendamento 01",
        "funcao": "Agendamento",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 221,
        "nome": "TFD",
        "funcao": "Agendamento",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 222,
        "nome": "Elena",
        "funcao": "Agendamento",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 230,
        "nome": "Cassiana Ver\u00f4nica",
        "funcao": "Vigil\u00e2ncia",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 231,
        "nome": "Anderson",
        "funcao": "Vigil\u00e2ncia",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 232,
        "nome": "Paulo Dezoti",
        "funcao": "Diretor Vigil\u00e2ncia",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 235,
        "nome": "Cintia\/Cassiana",
        "funcao": "Epidemiologia",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 236,
        "nome": "Levi",
        "funcao": "Endemias",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Miguel Alves Pereira (Post\u00e3o)",
        "tag": "s1"
    },
    {
        "ramal": 240,
        "nome": "Recep\u00e7\u00e3o",
        "funcao": "Recep\u00e7\u00e3o",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Hospital Municipal S\u00e3o Judas Tadeu",
        "tag": "s2"
    },
    {
        "ramal": 241,
        "nome": "Refeit\u00f3rio",
        "funcao": "Refeit\u00f3rio",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Hospital Municipal S\u00e3o Judas Tadeu",
        "tag": "s2"
    },
    {
        "ramal": 242,
        "nome": "Josi",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Hospital Municipal S\u00e3o Judas Tadeu",
        "tag": "s2"
    },
    {
        "ramal": 243,
        "nome": "Posto 01",
        "funcao": "Posto 01",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Hospital Municipal S\u00e3o Judas Tadeu",
        "tag": "s2"
    },
    {
        "ramal": 244,
        "nome": "Lorena",
        "funcao": "Farm\u00e1cia",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Hospital Municipal S\u00e3o Judas Tadeu",
        "tag": "s2"
    },
    {
        "ramal": 245,
        "nome": "Sala M\u00e9dica",
        "funcao": "Enfermagem",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Hospital Municipal S\u00e3o Judas Tadeu",
        "tag": "s2"
    },
    {
        "ramal": 246,
        "nome": "Andr\u00e9",
        "funcao": "Raio-X",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Hospital Municipal S\u00e3o Judas Tadeu",
        "tag": "s2"
    },
    {
        "ramal": 247,
        "nome": "Ivone",
        "funcao": "Diretora do Hospital",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Hospital Municipal S\u00e3o Judas Tadeu",
        "tag": "s2"
    },
    {
        "ramal": 248,
        "nome": "Pronto Socorro",
        "funcao": "Pronto Socorro",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "Hospital Municipal S\u00e3o Judas Tadeu",
        "tag": "s2"
    },
    {
        "ramal": 250,
        "nome": "Recep\u00e7\u00e3o",
        "funcao": "Recep\u00e7\u00e3o",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Bartira A. Naves Pereira (Santo Afonso)",
        "tag": "s1"
    },
    {
        "ramal": 251,
        "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o",
        "funcao": "Coordena\u00e7\u00e3o",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Bartira A. Naves Pereira (Santo Afonso)",
        "tag": "s1"
    },
    {
        "ramal": 252,
        "nome": "Odonto 01",
        "funcao": "Odontologia",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Bartira A. Naves Pereira (Santo Afonso)",
        "tag": "s1"
    },
    {
        "ramal": 253,
        "nome": "Odonto 02",
        "funcao": "Odontologia",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Bartira A. Naves Pereira (Santo Afonso)",
        "tag": "s1"
    },
    {
        "ramal": 254,
        "nome": "Sala ACS",
        "funcao": "Sala ACS",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Bartira A. Naves Pereira (Santo Afonso)",
        "tag": "s1"
    },
    {
        "ramal": 255,
        "nome": "Fisioterapia",
        "funcao": "Fisioterapia",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Bartira A. Naves Pereira (Santo Afonso)",
        "tag": "s1"
    },
    {
        "ramal": 256,
        "nome": "Preparo",
        "funcao": "Preparo",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Bartira A. Naves Pereira (Santo Afonso)",
        "tag": "s1"
    },
    {
        "ramal": 257,
        "nome": "Farm\u00e1cia",
        "funcao": "Farm\u00e1cia",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Bartira A. Naves Pereira (Santo Afonso)",
        "tag": "s1"
    },
    {
        "ramal": 260,
        "nome": "Recep\u00e7\u00e3o",
        "funcao": "Recep\u00e7\u00e3o",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Em\u00edlia Fagundes (Bagatin)",
        "tag": "s2"
    },
    {
        "ramal": 261,
        "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o",
        "funcao": "Coordena\u00e7\u00e3o",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Em\u00edlia Fagundes (Bagatin)",
        "tag": "s2"
    },
    {
        "ramal": 262,
        "nome": "Sala ACS",
        "funcao": "Sala ACS",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Em\u00edlia Fagundes (Bagatin)",
        "tag": "s2"
    },
    {
        "ramal": 265,
        "nome": "Recep\u00e7\u00e3o",
        "funcao": "Recep\u00e7\u00e3o",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Lazaro Mattos Rodrigues (Malu)",
        "tag": "s1"
    },
    {
        "ramal": 266,
        "nome": "Coordena\u00e7\u00e3o",
        "funcao": "Coordena\u00e7\u00e3o",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Lazaro Mattos Rodrigues (Malu)",
        "tag": "s1"
    },
    {
        "ramal": 270,
        "nome": "Recep\u00e7\u00e3o",
        "funcao": "Recep\u00e7\u00e3o",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Miguel Alves Pereira (Post\u00e3o)",
        "tag": "s2"
    },
    {
        "ramal": 271,
        "nome": "Farm\u00e1cia",
        "funcao": "Farm\u00e1cia",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Miguel Alves Pereira (Post\u00e3o)",
        "tag": "s2"
    },
    {
        "ramal": 272,
        "nome": "Sala ACS",
        "funcao": "Sala ACS",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Miguel Alves Pereira (Post\u00e3o)",
        "tag": "s2"
    },
    {
        "ramal": 275,
        "nome": "Cidinha",
        "funcao": "Recep\u00e7\u00e3o",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Salvador Br\u00e1ulio Molina (Vila)",
        "tag": "s1"
    },
    {
        "ramal": 276,
        "nome": "Cristiane",
        "funcao": "Vacina",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Salvador Br\u00e1ulio Molina (Vila)",
        "tag": "s1"
    },
    {
        "ramal": 277,
        "nome": "Sala ACS",
        "funcao": "Sala ACS",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Salvador Br\u00e1ulio Molina (Vila)",
        "tag": "s1"
    },
    {
        "ramal": 278,
        "nome": "Farm\u00e1cia",
        "funcao": "Farm\u00e1cia",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Salvador Br\u00e1ulio Molina (Vila)",
        "tag": "s1"
    },
    {
        "ramal": 279,
        "nome": "Odontologia",
        "funcao": "Odontologia",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Salvador Br\u00e1ulio Molina (Vila)",
        "tag": "s1"
    },
    {
        "ramal": 280,
        "nome": "Od\u00e9cio",
        "funcao": "Coordena\u00e7\u00e3o",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "UBS Salvador Br\u00e1ulio Molina (Vila)",
        "tag": "s1"
    },
    {
        "ramal": 285,
        "nome": "Lecilda",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "CAPS",
        "tag": "s2"
    },
    {
        "ramal": 286,
        "nome": "M\u00e9dicos",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Sa\u00fade",
        "localizacao": "CAPS",
        "tag": "s2"
    },
    {
        "ramal": 301,
        "nome": "Fran",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura",
        "tag": "e1"
    },
    {
        "ramal": 302,
        "nome": "Gizele",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura",
        "tag": "e1"
    },
    {
        "ramal": 303,
        "nome": "Sonia",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura",
        "tag": "e1"
    },
    {
        "ramal": 304,
        "nome": "Rosane",
        "funcao": "Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura",
        "tag": "e1"
    },
    {
        "ramal": 305,
        "nome": "Viviane",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura",
        "tag": "e1"
    },
    {
        "ramal": 306,
        "nome": "Diemes",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura",
        "tag": "e1"
    },
    {
        "ramal": 309,
        "nome": "Dire\u00e7\u00e3o de Cultura",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Cultura",
        "localizacao": "Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura",
        "tag": "e1"
    },
    {
        "ramal": 310,
        "nome": "Marta",
        "funcao": "Secretaria",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Escola Municipal Princesa Isabel",
        "tag": "e2"
    },
    {
        "ramal": 311,
        "nome": "Marta Saragiotto",
        "funcao": "Pedagoga",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Escola Municipal Princesa Isabel",
        "tag": "e2"
    },
    {
        "ramal": 315,
        "nome": "Rosiane",
        "funcao": "Secretaria",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Escola Mun. Therezinha Bagatin",
        "tag": "e1"
    },
    {
        "ramal": 316,
        "nome": "Marcia",
        "funcao": "Diretoria",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Escola Mun. Therezinha Bagatin",
        "tag": "e1"
    },
    {
        "ramal": 317,
        "nome": "Cleide\/Fatima",
        "funcao": "Pedagogia",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Escola Mun. Therezinha Bagatin",
        "tag": "e1"
    },
    {
        "ramal": 320,
        "nome": "Katsolene",
        "funcao": "Diretoria",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Escola Municipal Monteiro Lobato",
        "tag": "e2"
    },
    {
        "ramal": 321,
        "nome": "Willian",
        "funcao": "Secretaria",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Escola Municipal Monteiro Lobato",
        "tag": "e2"
    },
    {
        "ramal": 325,
        "nome": "Katia",
        "funcao": "Diretoria",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Escola Municipal Irene Mendes",
        "tag": "e1"
    },
    {
        "ramal": 326,
        "nome": "Naiane",
        "funcao": "Secretaria",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Escola Municipal Irene Mendes",
        "tag": "e1"
    },
    {
        "ramal": 330,
        "nome": "Rozilda",
        "funcao": "Diretoria",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Escola Municipal Adriano Franco",
        "tag": "e2"
    },
    {
        "ramal": 331,
        "nome": "Fernanda",
        "funcao": "Secretaria",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Escola Municipal Adriano Franco",
        "tag": "e2"
    },
    {
        "ramal": 335,
        "nome": "Adalgisa",
        "funcao": "Coordena\u00e7\u00e3o",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Escola Municipal Manuel M. Rosa",
        "tag": "e1"
    },
    {
        "ramal": 340,
        "nome": "Elaine",
        "funcao": "",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "CMEI Tia Maria",
        "tag": "e2"
    },
    {
        "ramal": 341,
        "nome": "Marinez",
        "funcao": "",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "CMEI Tia Maria",
        "tag": "e2"
    },
    {
        "ramal": 345,
        "nome": "Marta",
        "funcao": "Secretaria",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Creche CMEI Crian\u00e7a Feliz",
        "tag": "e1"
    },
    {
        "ramal": 346,
        "nome": "Michele",
        "funcao": "Diretoria",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Creche CMEI Crian\u00e7a Feliz",
        "tag": "e1"
    },
    {
        "ramal": 350,
        "nome": "Heliandra",
        "funcao": "Diretoria",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Creche CMEI Maria das Dores",
        "tag": "e2"
    },
    {
        "ramal": 351,
        "nome": "Sabrina",
        "funcao": "Secretaria",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Creche CMEI Maria das Dores",
        "tag": "e2"
    },
    {
        "ramal": 355,
        "nome": "Marciane",
        "funcao": "Diretoria",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Creche CMEI Peq. Polegar",
        "tag": "e1"
    },
    {
        "ramal": 356,
        "nome": "Sala Professores",
        "funcao": "Sala Professores",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Creche CMEI Peq. Polegar",
        "tag": "e1"
    },
    {
        "ramal": 360,
        "nome": "Maria",
        "funcao": "Pedagogia",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Creche CMEI Maria Gilda",
        "tag": "e2"
    },
    {
        "ramal": 361,
        "nome": "Sala Professores",
        "funcao": "Sala Professores",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Creche CMEI Maria Gilda",
        "tag": "e2"
    },
    {
        "ramal": 365,
        "nome": "Adalgisa",
        "funcao": "Coordena\u00e7\u00e3o",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Creche CMEI Zilda Arns",
        "tag": "e1"
    },
    {
        "ramal": 370,
        "nome": "Secretaria",
        "funcao": "Secretaria",
        "departamento": "Educa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Biblioteca Cidad\u00e3",
        "tag": "e2"
    },
    {
        "ramal": 401,
        "nome": "Valdir",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Fazenda",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 402,
        "nome": "Samara",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Fazenda",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 403,
        "nome": "Fazenda",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Fazenda",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 404,
        "nome": "Ricardinho",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Fazenda",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 405,
        "nome": "Luiz",
        "funcao": "Contador",
        "departamento": "Fazenda",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 406,
        "nome": "Paulinho",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Fazenda",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 407,
        "nome": "Renata",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Fazenda",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 408,
        "nome": "Lucas",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Fazenda",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 409,
        "nome": "Simone\/Nayara",
        "funcao": "Secret\u00e1ria da Fazenda",
        "departamento": "Fazenda",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 420,
        "nome": "Flauzio\/Kiko",
        "funcao": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o",
        "departamento": "Tributa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 421,
        "nome": "Tributa\u00e7\u00e3o",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Tributa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 422,
        "nome": "Tributa\u00e7\u00e3o",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Tributa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 423,
        "nome": "Ana Paula",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Tributa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 424,
        "nome": "Jo\u00e3o Paulo",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Tributa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 425,
        "nome": "Rozi",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Tributa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 426,
        "nome": "Cr\u00e9zio",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Tributa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 427,
        "nome": "Vinicius",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Tributa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 428,
        "nome": "Diretor",
        "funcao": "Diretor Trib\/Fisc",
        "departamento": "Tributa\u00e7\u00e3o",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 440,
        "nome": "Katia",
        "funcao": "Diretora do Compras",
        "departamento": "Compras",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 441,
        "nome": "Let\u00edcia",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Compras",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 442,
        "nome": "Helo\u00edsa",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Compras",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 450,
        "nome": "Marcela",
        "funcao": "Licita\u00e7\u00e3o",
        "departamento": "Administra\u00e7\u00e3o Geral",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 451,
        "nome": "Val\u00e9ria",
        "funcao": "Licita\u00e7\u00e3o",
        "departamento": "Administra\u00e7\u00e3o Geral",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 460,
        "nome": "Anderson Butura",
        "funcao": "Diretor Patrim\u00f4nio",
        "departamento": "Frotas e Patrim\u00f4nio",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p1"
    },
    {
        "ramal": 501,
        "nome": "PCF",
        "funcao": "PCF",
        "departamento": "Assist. Social",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 502,
        "nome": "Z\u00e9lia",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Assist. Social",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 503,
        "nome": "Chico\/Gabriel",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Assist. Social",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 504,
        "nome": "Reginaldo",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Assist. Social",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 505,
        "nome": "Rose",
        "funcao": "Secret\u00e1ria do  Social",
        "departamento": "Assist. Social",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 520,
        "nome": "Sueli",
        "funcao": "Diretora CECON",
        "departamento": "Assist. Social",
        "localizacao": "Contro de Conviv\u00eancia do Idoso",
        "tag": "soc1"
    },
    {
        "ramal": 525,
        "nome": "Silvana",
        "funcao": "Secretaria CCCA",
        "departamento": "Assist. Social",
        "localizacao": "Centro Conv. Crian\u00e7a e Adol.",
        "tag": "soc2"
    },
    {
        "ramal": 526,
        "nome": "Valdir",
        "funcao": "CCCA",
        "departamento": "Assist. Social",
        "localizacao": "Centro Conv. Crian\u00e7a e Adol.",
        "tag": "soc2"
    },
    {
        "ramal": 530,
        "nome": "Recep\u00e7\u00e3o",
        "funcao": "Recep\u00e7\u00e3o",
        "departamento": "Assist. Social",
        "localizacao": "Conselho Tutelar",
        "tag": "soc1"
    },
    {
        "ramal": 531,
        "nome": "Conselheiros",
        "funcao": "Conselheiros",
        "departamento": "Assist. Social",
        "localizacao": "Conselho Tutelar",
        "tag": "soc1"
    },
    {
        "ramal": 535,
        "nome": "Vanda",
        "funcao": "CRAS",
        "departamento": "Assist. Social",
        "localizacao": "Centro Ref. Assist. Soc.",
        "tag": "soc2"
    },
    {
        "ramal": 536,
        "nome": "Viviane",
        "funcao": "CRAS",
        "departamento": "Assist. Social",
        "localizacao": "Centro Ref. Assist. Soc.",
        "tag": "soc2"
    },
    {
        "ramal": 537,
        "nome": "Fred\/Leila",
        "funcao": "CRAS",
        "departamento": "Assist. Social",
        "localizacao": "Centro Ref. Assist. Soc.",
        "tag": "soc2"
    },
    {
        "ramal": 540,
        "nome": "Recep\u00e7\u00e3o",
        "funcao": "CREAS",
        "departamento": "Assist. Social",
        "localizacao": "CREAS",
        "tag": "soc1"
    },
    {
        "ramal": 541,
        "nome": "Multidisciplinar",
        "funcao": "CREAS",
        "departamento": "Assist. Social",
        "localizacao": "CREAS",
        "tag": "soc1"
    },
    {
        "ramal": 545,
        "nome": "Paulinho",
        "funcao": "NF Prod. Rural",
        "departamento": "Assist. Social",
        "localizacao": "Portal da Cidadania",
        "tag": "soc2"
    },
    {
        "ramal": 546,
        "nome": "Daniel",
        "funcao": "Junta Militar",
        "departamento": "Assist. Social",
        "localizacao": "Portal da Cidadania",
        "tag": "soc2"
    },
    {
        "ramal": 560,
        "nome": "Roseli",
        "funcao": "Roseli",
        "departamento": "Assist. Social",
        "localizacao": "Abrigo",
        "tag": "soc1"
    },
    {
        "ramal": 601,
        "nome": "Ana Paula",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Engenharia",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 602,
        "nome": "Alex\/Lucas\/Lohary",
        "funcao": "Administrativo",
        "departamento": "Engenharia",
        "localizacao": "Prefeitura",
        "tag": "p2"
    },
    {
        "ramal": 605,
        "nome": "Carlos",
        "funcao": "Secret\u00e1rio Meio Ambiente",
        "departamento": "Gest. Amb.",
        "localizacao": "Bosque Municipal",
        "tag": "pub1"
    },
    {
        "ramal": 610,
        "nome": "Hetony",
        "funcao": "Recep\u00e7\u00e3o",
        "departamento": "P\u00e1tio",
        "localizacao": "P\u00e1tio",
        "tag": "pub2"
    },
    {
        "ramal": 611,
        "nome": "Fabio",
        "funcao": "Secret\u00e1rio P\u00e1tio",
        "departamento": "P\u00e1tio",
        "localizacao": "P\u00e1tio",
        "tag": "pub2"
    },
    {
        "ramal": 620,
        "nome": "Erica",
        "funcao": "Recep\u00e7\u00e3o",
        "departamento": "P\u00e1tio",
        "localizacao": "Cemit\u00e9rio",
        "tag": "pub1"
    },
    {
        "ramal": 701,
        "nome": "Gin. Esportes",
        "funcao": "Secretaria",
        "departamento": "Esportes",
        "localizacao": "Gin. Esportes",
        "tag": "pub2"
    },
    {
        "ramal": 710,
        "nome": "Previd\u00eancia",
        "funcao": "Previd\u00eancia",
        "departamento": "Previd\u00eancia",
        "localizacao": "Previd\u00eancia",
        "tag": "pub1"
    }
]
